Beste Florian,

Je dacht van die spellen af te zijn, nu er geen weekend is. Het spijt me, maar je zou toch eventjes een schakel in het spel moeten spelen. Deze is speciaal op jou afgestemd. De opdracht is: maak een kort filmpje (20 sec max) van jezelf terwijl je danst en playbackt op ‘Beat it’. Er mag geen geluid onder het filmpje staan. Stuur dit filmpje in de alumniweekendapp, met de vraag ‘@nummer 3: Welk nummer is dit?’ De nummer 3 moet dan raden welk nummer je aan het playbacken bent. Het wachtwoord voor nummer 3 is dus: beatit. Jij mag dit niet doorgeven aan de nummer 3.. Succes!
